[震怒］懲教人員休息室玩滅火筒！

香港紀律部隊其實好冇紀律

1

咩人先會做懲教

懲教署署長胡英明已看過有關片段，大為震怒

終於有片睇 開po等片

咁撚牛b

無預佢

紀律部隊

推撚死班日月邪教嘅死獄卒

訓斥

backup

以為咁玩：

自己友都玩成咁，分分鍾玩犯。

我震怒佢震怒

震怒呀

胡英明：好嬲好嬲

Cls

大為震怒

學緊影分身

香港警察嘅代表都唔輸蝕

我咁英明都唔預我 緊係震怒啦

又訓斥囉

懲教近日好紅，三連擊：EO呃折、飯聚犯限聚令、玩滅火筒

署長日日震怒

好撚經典

玩Ocamp

全盛時期嘅紀律部隊高層一年要震怒幾多次

好似小學程度

下 柳記不嬲無紀律 放煙火都有啦
不過大家唔知姐

A

想一嘗TG滋味
點解唔出去行下山呢？
皇軍大把

牛你老母b

訓斥下無事架啦

笑料

香港紀律部隊

請佢食雞翼

真係紀律部隊最冇紀律

瘋你老母傳

幾好玩

小學生都唔會玩滅火筒咁戇鳩啦

咁好玩做咩唔預埋我

震怒

哈哈哈哈哈

震 震 震 震 震

比人杯

署長一定知 獄長都知扮睇唔到 有份玩tim啦
被人踢爆或者自爆 咪鳩up震怒囉

煙花 自膠

諗返起消防佬蛋糕塞屎忽個件事

唔放乾粉？

胡：有懲教唔做走去做消防🧯？！咁撚鍾意做消防呀？調尻你過去！(真實對白)

佢地d毅進仔仲多過黑警
根本係出糧陪d犯坐監
弱智先會做

返工返得你咁開心

懲教前線好黃 唔好推

震怒佢點解要拍片
而唔係嬲佢無紀律

如果佢哋係警察咪冇事囉

人面對風波心中少不免
震震震震震

人生總要到某些關頭
忍忍忍忍忍

烏合之眾 無分部門

上樑不正下樑歪

消防玩jerjer都係咁la

有冇 入境 海關 飛行 ICAC 代表

01呢兩日做乜係咁講懲教

條仔緊火
同袍幫手救火啫

滅火筒灌屎眼

片中懲教人員只係測試滅火筒運作 情況可接受 升職

on9冇藥醫

有冇十年

點解會有麻雀枱？

推

幾開心，返工唔洗咁認真

懲教下懲教人員

阿sir小心OD身亡

做唔到狗嗰啲

條片都幾好笑 尤其是條友啲笑聲

署長唔得閒理呀 支持國安法緊要d

no no no
我哋先係最多毅進仔

連曱甴都做唔到嗰啲廢物

斥已訓

點解仲會有條友係做啲唔見得光既野個陣拍片

訓斥完

hall o？
soc房

又開水會又有得打牌

陪坐監悶得滯呀

正呀

又做震蛋

呢啲咪霸氣 呢啲味紀律

睇得雲海多都知懲教有幾西

呢張圖好耐好耐冇見過

睇幾多次都咁柒

呀sir都要諗招式架

On99

咁呢個慘啲根本慘痛回憶嚟

香港紀律部隊得啖笑

又震怒，有冇新term啊

真 一樣咁on9

你整個比英明啦 署長諗唔掂呀

法官：當事人飲多咗，壓力大，合情合理合法

成班垃圾

已訓示。

震怒原因係因為公開左

打手足最叻

震怒係因為：玩還玩唔好拍片俾人知

好似黑警咁，做乜都得但就唔好俾人影到

on9 噴到co2多得濟死咗都唔知咩事

好嬲。。又俾人知道左

慾火焚身可以一齊互含
唔駛出滅火筒嘅

相比默同消防、邪教好似玩緊泥沙

嘩屌好撚懷念

一單未完，另一單又起

《香港01》直撃逾30名休班懲教人員，上周四（21日）晚在長沙灣富臨漁港酒家貴賓房飯聚，飯局未開始眾人已除低口罩，聚集聊天及打麻雀，期間更有人吸食雪茄和香煙。當晚數名軍裝警員兩度到場調查，不過逗留數分鐘後離開，無作檢控。

懲教署承認，聚會屬於小欖院所休班人員的私人飯局，已將事件轉介執法機構調查，惟未交代涉事人數及職級。警方則稱，到場時發現餐桌分隔距離符合要求，無超過八名顧客用餐，事件中無人被票控。

嘩
醉撚到

陰功豬啦唔係警察無得為所欲為啦

喬寶寶

有人沖擊一國二制,所以用滅火筒制止

屌

入境淫娃

坐監坐到悶悶地，解下悶姐

當佢哋失業之後可以做咩？
保安？ 定 foodpanda

根本所有紀律部隊同小學生一鳩樣
貪玩，無紀律

應該要話比美國人聽黑人喺廣州受到更加不人道嘅待遇

飛行前晚有個響青馬橋跳咗笨豬跳啦

笑到扯蝦咁

咁撚牛B

紀律部隊真係好鬼有紀律屌你老母

懲教手足

知佢係邊個，個老婆岩岩生左

一班人渣

好多做到個人黑暗面出晒黎
所以女人搵另一半真係唔好搵懲教、黑警
遲早有一日自己受返

入境淫娃
消防屎眼
懲教聚賭

有無救護 海關 飛行服務隊？？

popo唔洗講啦

呢班人同狗無分別
對囚犯極差 又打又侮辱
投訴完又係自己友查自己友
有權力就不斷濫權
狗同佢地幾時比天收

好呀好呀 我即刻執包袱過去報到

最後淨係炒一兩件散仔

根本風氣由上而下

社會敗類

入境既比較斯文 所以都係偷食多

紀錄部隊都做唔掂啦盲字都唔識多隻

士但啦 柳記班人短命種嚟

海關冇嘢做
飛行服務隊壓力大滯啱啱死咗件

救護救人架 所以唔得閒

push

你哋冇做錯

係衰過狗 因為狗點搞都有傳媒監察住 但呢班懲狗係入面根本就係佢地世界 想點就點 好在香港男女犯分開 如果唔係就仆街

偏偏就冇為濫權搞犯既野回應
明明呢樣最嚴重

咁似之前條蛋糕抆菊花片
咁多大隻佬實日日屌屎眼啦

中學成續差，冇科合格
讀完毅進咪去做

又大為震怒

推一推先
不過講真
做得柳記會讀得幾多書
今次明顯成班唔檢點著住制服仲on99咁玩
唔值得可憐

推

震怒完 聽日繼續番工打犯

正常發揮
香港記律部隊記毫無記律可言

又震怒

721831101111

飲啤酒？

旬過google 日日返工都玩hall o
間間大企業都sell自己office culture好casual
夠唔夠柳記casual先

香港人真戇鳩，你都要推自己去死
其他國家開始爭取五天工作，香港人爭取7天工作
其他國家開始爭取4小時工作，香港人爭取24小時工作
人地返工玩下都唔得，你自己返工又玩電話又得

冰山一角
紀律？笑話

一見到震怒個字就好好笑

up

係咪扯左旗

霞之呼吸

講真其實滅火桶好唔好玩？小弟做地盤其實已經鬱住鬱住好耐想喺啲工人吸煙區偷偷哋攞罐二氧化碳式嚟鳩噴，睇住啲霧沉落地真係好過癮

玩其他都算，玩滅火筒拍埋片直頭on9

唔叫

其實海關救護都算係咁

聽講海關無野做個件踢走左

1823問下

其實係

btw聽講入境好多女靠個味野上位

舊時就話唔係個個有書讀啫
而家讀唔成書都唔方有紀律得去邊

咁樣噴法，無中毒死真係天無眼

胡英明：

大家唔好話胡sir 啦！當年細島暴動，佢係最大個個， 佢都反鎖自己係房唔出黎， 種要辦無人。 今次佢震怒 叻咗啦！

to 胡sir; 當年人地唔迫你打包 唔代表唔會比人笑一世

柒

所以咪咁多懲教同消防去自薦做狗，
今日嘅香港紀律部隊，仲係以前港英政府時代咩，
如果果時出現呢啲野，英國佬唔晨早戥鳩佢地個呀頭，都要呀頭出來解話啦

飲酒👍點帶入去
師兄陰公羅 實日日踢倉

冰山一角

有咩好玩

用滅火筒射人好暴力

都未玩屎忽食蛋糕
ok啦~

Push.

放張習大大既相先

gay

基本上全部都係為人工為福利
完全冇責任感可言

香港嘅紀律部隊真係得啖笑 全部都因為人工高 福利好先入去做 根本唔記得咗自己咩身份同需要承擔嘅責任

會唔會乘機炒人揾公安頂上？

所以納稅人啲錢用嚟養呢班人都係倒錢落海
交唔到貨仲要倒你米

可唔可以多p埋 想睇

分分鐘中學啲制服團體仲有紀律過佢地

你慳撚啲啦，署長⋯
連自己檔野都未管得掂，去學人講社會政治管控
仲話自己係紀律部隊，笑大人個口咩

咁耐都仲未見呢張野

Push

on9

獄卒

屌幾多歲

有晒相都證據不足

將多歲呀屌你老母

唔係咁開心呀嘛

考唔撚到消防救護海關入境果D垃圾

受訓果陣咪有紀律

白衫條仔好撚正 想含醒佢

成日新聞都話佢震怒
上次咩考試做假又震怒
將訓斥變左做震怒

唔完美

戅撚鳩

都唔知幾耐無見過呢張圖

紀律部隊係咁上下質素

我諗其他紀律部隊一樣有呢d
入境海關消防個堆爛仔多

署長： 哦 noted
報紙：署長大為震怒

屌你地，唔預埋我玩，
一齊射

悶到咁

未過probation應該炒得

100隻特務警察來源,大家行下商場都會見到

玩得好開心

量再大D會缺氧死人

前線黃

好多大學生去做幫辦

淨係返工要收電話呢下，幾多錢都唔做

都係屎

得消防救護係紀律部隊中嘅清泉

震怒係 要佢執手尾

仲有體能年度測試無人跑

炒曬班低學歷又要學人做政府工既垃圾未？

仲有之前賣更

救護831唔救人
平時救藍絲就衝住去

有冇人整返個紀錄部隊合集

柳記同黑警差不多黑，都係以打壓人為樂

急不及待要玩玩了

有冇大提琴果張

真係震緊

處長耐唔耐就要震怒 恩住爆血管呀

戇鳩仔

開心一推

消防署長麻煩出嚟講幾句教吓大家滅火筒應該點用

今時今日先去徹查?

無提救護
暗爽

睇黎份工都幾開心 對柳記改觀

同黑警一樣都係毅進仔為主

佢地自己友都咁搞
好擔心喺入面嘅手足

震怒點係點解會有片